759呢隻韓國辣麵真係世界級！！！

麵爽口彈牙，湯底有好香既鑊氣，辣度亦都適中，唔會辣到個口庳晒

不過真係好貴，折實34.5先得4包

呢隻真心正,每次食完都想再煮多包黎食

油炸

留名

d配料連菜是咪自己後加 ?

唔係，個天跌落黎的

有無發覺你好撚幽默

有無發覺你好低智？

李連福

隻麵質地似邊款？辛辣麵？

下媽咪又話農夫種既

有見過，仲話想買黎試下

食落肚仲會繼續生多D添

兩條on9仔

hi

口感似三養辣雞麵

惠康果隻不倒翁海鮮湯面都好好食
不過而家賣成4X 蚊4包，on撚9

BTW, 我樓下果間759冇賣樓主果隻

我都係第一次買咁貴既公仔麵

不倒翁又係好野黎
之前佢隻芝士麵都好出名

煮得好靚

km

樓主屋企有咁好餸嘅

有鑊氣咁神

真係有鑊氣味

食過 好過平時隻辛辣撈

拜託冰箱

唔係，d菜心係買麵送埋

醒目仔

喺韓國食到返黎 超正

痴線 依家連登咩質素呀 d配料係咪後加都問得出
利申 直必

平時有煮開飯

辛辣麵完勝呢隻不知名麵啦

韓國好多麵都唔錯
但辛辣麵就唔好食

食過佢只炸醬面
覺得唔差

辛辣麵近年難食左好多

呢隻真係好撚好食

agger
辣白菜一樣

條菜本來係個包裝入面

菜係包裝入面有，麵就要再分開買

咁應該唔啱你食,呢隻辣接近辛辣麵既辣

辣白菜

好餓

快d去買pack煮黎食啦

窮撚真係接受唔到10幾蚊一包麵

三養秒殺之

一睇個包裝勁重支那味

屌你。真係笑n左出黎

講韓國辣麵我反而幾鐘意三養隻湯麵

惠康有冇

真係幾低智，咁都問得出

條菜係咪後加都問得出

係咪薯仔拉麵?

我係講D麵係個天跌落黎啊 ，包裝入面先係菜啊

轉中國製嘛 冇左彈性

李連福 好想食佢出果隻炸醬麵

佢好似冇嗅覺

韓國買都咁上下

韓國買仲貴過香港買既喂

笑到肚痛

食泡國野
漢奸走狗賣國賊

三養辣雞隻湯麵版

食個麵都鬧
低能盲反

薯仔拉麵好食

好鐘意食佢隻炸醬

咁你都咪用電腦電話啦漢奸

個辣椒油好撚正 記得食嗰時先落

Lm

李連福海鮮辣麵 佢隻炸醬麵都好好食

本身有嫁喇

成碗野既精華
鑊氣神油

唔係不知名麵，係paldo不倒翁出既（芝士麵個牌子）
同埋個廚師叫李連福，韓國節目拜託冰箱入面煮中菜好勁既廚師

我食開黑色o個包炸醬麵
平時其他牌子d炸醬麵包醬係用粉再開水既
呢款係醬包黎，麵又彈牙
之前韓國掃左幾pack, 見到759用勁開心

認真兩款都好好味

有呢個廚師係包裝到嘅都唔會差

冰你老母箱咩雪櫃下話

人地個節目真係叫"拜託冰箱"

呢個認真 李連福真係美食指標黎

正到暈

你老母呃你 唔好信佢

唔通改做‘’麻煩你呀雪櫃‘’先唔叫蝗語

仲有款擔擔麵有冇人食過

啱啱Google完，人地有港名叫打開雪櫃

買左黎試
又真係幾好食

我都有食 好好食 不過平均除開都唔平

韓文直譯係唔會譯到‘’打開雪櫃‘’

跟韓國讀音寫冷藏庫啦
打開雪櫃個名好on9